[
    {
        "randomId": 245
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mukara ikamwe ayera ni Inka ya Dogo",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_3": "Umuyenzi",
            "option_4": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kari n'ikindi karakina mu gikari",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Ikigagara",
            "option_3": "Agahoro mu ntoki",
            "option_4": "Akayuki",
            "correct_answer": "Akayuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Igire hino ngusekere",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umudwedwe",
            "option_3": "Amashaza akaranze",
            "option_4": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "correct_answer": "Amashaza akaranze"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rutamu ni mutanga urutanga ihene gutaha",
            "option_1": "Agacurama",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Cya mbiri mbiriri cya mwiza wa so",
            "option_1": "Urubariro",
            "option_2": "Igiteke mu nkono",
            "option_3": "Inzoga",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Igiteke mu nkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ibuye ry'imusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Abagore babagara",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inda muruhara",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiransibura i Burundi",
            "option_1": "Uturaso ku murundi",
            "option_2": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_3": "Inkono mu mashyiga",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera igisogo nyamutentema",
            "option_1": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Umuziha w'inzovu",
            "option_4": "Agasuna",
            "correct_answer": "Umuziha w'inzovu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karazigurira",
            "option_1": "Akazizi k'amata",
            "option_2": "Uburiri; urusenge",
            "option_3": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_4": "Ikigorigori",
            "correct_answer": "Akazizi k'amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramparagata bivemo umukwe wa Minani",
            "option_1": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_2": "Ifundi ku rukoma",
            "option_3": "Uburo ku rugo",
            "option_4": "Ikizu kitarimo abantu",
            "correct_answer": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha"
        }
    }
]